[HOI4] 坦克templates問題

想問各位，你哋嘅坦克template係點砌，成日砌來砌去都好似麻麻，有冇咩推薦?